(民國撚請入) 其實喺香港出世嘅你地對中華民國國旗有咩感覺?

明明你地就唔係喺呢支旗底下出世
點解要擁護呢支同自己一D關係都冇嘅國家嘅國旗?

拉

其中一支鄰國國旗

唔需要同香港人拉上關係

我係中國人呀Hi

我係英國人呀Hi

真

你要做中國人，咪去中國囉。
唔洗喺個香港forum度講

點解成日見到你

點解唔得？
拉

收皮啦

望到香港區旗都冇feel

講真真係無乜感覺
香港就係香港 台灣就係台灣 中國就係中國
分得好開
(再講啦香港同台灣d語言都唔同 真係好難有咩感覺wo)

所以拎民國旗?

係對任何旗都冇feel

唔係果一代
話有感覺係講大話呃你
利申: 祖上兩代係國民黨擁護者

128 維園見

好多國軍後代

你都on9 台灣撐港 舉舉旗示意又可以激尻中國

坦白講，
民國真係唔值得擁護，
有讀過少少歷史都知民國時期都好黑暗腐敗

拉
咁又點呢請問?

Genzo巴打代表作

香港主權問題，中華民國其實都有份

有, 技術上, 叫佢同意香港公投歸英/獨立, 技就可以解決埋新界問題

由佢 退去台灣果刻開始已經失去左 除非搞掂大陸 拎返中國正統 先可以技術操作

啱 南京條約同北京條約正本係佢手上
佢有正當性去理香港事務